西咸搏命贏熱刺為D乜

嬲

本來對呢隊波都冇乜野

一向憎西咸

損人不利己

西咸唔係弱隊

慘得過你垃圾熱狗我鎚都贏唔到？

咁撚串, 下季打柒你

末來既野 末來先講

想傷幾多件呀 出聲丫

爭球場